文宣組有冇得諗諗佢

好多狗都洗左腦，又或者佢地腦部發育未完全。

所以我地應該錄條聲帶，反洗腦。
要香港每一個人包括popo 都知道我地為乜而戰。

依個政府有乜罪行，簡而清地講出黎。

大聲公好似發輪功咁不停播，就算大家起屋企都可以對住街播，每晚可能1-2分鐘。

好過齋嗌果幾句口號。

再放上網，俾更多人接觸。

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

文宣應該瘋狂尋人

林鄭 高官

將社會壓力推晒落林鄭度
一定有效果！

我家兩老係淺藍
已經鬧到林鄭仆街

唔好比林鄭有喘息空間

係，要將個波俾返林鄭,同埋政府。

警犬幫林鄭頂左幾個月，唔可以俾依個八婆得逞。